條女成日上黎我屋企煮飯 搞到我洗多左好多錢!!!

條友成日話肚餓 但又唔想出去食 我問想點 佢話上黎我屋企煮

上黎就2手空空 打開我雪櫃就自己拎D野出黎煮 今朝就煮撚左我塊STEAK

成$2X 佢仲煮D菜 用下SAUCE 加埋水電煤 一餐都煮我好撚多

我真係計撚住佢 佢有時又煮下公仔面 煎下野 雖然係次次都煮埋我果份

但我忍唔住 岩岩問佢拎番錢 佢話:你講真架?

我: 係 你加加埋埋都煮我好撚多錢 真係要比番我

佢: 你痴線架? 咁樣問女朋友拎番錢

我: 你走先 我想一個人冷靜下

之後到而家10粒鐘我地都冇講過野 我真係唔知點面對佢 有冇人可以教我點做?

咪咁撚小家喇

回帶

點解你可以計住計住你女朋友

好多真心膠

煮埋比你都咁柒多野講

我記得有煮龍蝦架喎？

d真心咪又係假膠扮

睇返都覺得真係好撚小家

如果喺真你女朋友都幾慘

抄ff怪post做乜

下次佢上黎煮埋佢

果日應該唔係你條女黎
應該係你仇人

試下吊到幾多新會員

一回帶啲新人就浦晒面

舊post